@article{brunFaitesvousConfianceVotre2022,
  title = {Faites-Vous Confiance à Votre Thermostat ?},
  author = {Brun, Lélio},
  date = {2022-06},
  journaltitle = {Interstices},
  series = {Interstices},
  publisher = {{INRIA}},
  url = {https://interstices.info/faites-vous-confiance-a-votre-thermostat/},
  abstract = {Certains systèmes logiciels qui interagissent avec le monde réel ne doivent échouer sous aucun prétexte, au risque de provoquer des catastrophes. Comment s’assurer que ces systèmes sont sûrs ? En particulier, quel degré de confiance accorder au processus de traduction de ces logiciels vers du code exécutable ?},
  hal_id = {hal-03750359},
  hal_version = {v1},
  keywords = {assistant preuve,génie logiciel,méthode formelle,système réactif,vérification programme}
}

